準備電髮，但驚比朋友笑

身邊d朋友好口臭，我諗電完返到公司，實比佢地笑「比雷劈中呀？」果d。
請問全能既連登仔可以點樣反駁到佢地冇聲出

你呀媽個波罩住你呀

無視咪得

笑你只係唔習慣
利申前日電完

係邊電？好唔好？貴唔貴？
同埋係咪有得揀幾鬈